「連仔入」 係標題附近加fact checked 標示有無得諗

等大家無咁易推堆流料上熱門

認同請分享

邊個check先...

一陣間會唔會搞到好似果欄啲貼紙咁，求其貼上去就話係，咁好惡搞喎。

點fake人？